其實點解唔直接抵制全部商場？

又一城出事就抵制又一城
新城市出事就抵制新城市
其實好似效用都唔大
不如直接抵制哂全部大型商場仲快啦
還掂班仆街地產商都無個好人
食嘢去黃店
買衫上網買
洗乜去啲大商場

.